［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 260

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

1001 hunter

lm

c9 hunter

88

Haaland勁撚到

南珠幫我打鳩佢thx

放流料比佢就得啦呢個

染藍色會唔會太誇

下個禮拜溫暖潮濕25度細菌溫床
攬炒了

歪

做乜啫你
點解要做啲嘢咁感動 整喊人得唔得㗎

bug黎

唔好

輸死佢

我已經決定左！

其實我唔會理你地答乜的

會甩到變綠

唔會

搞錯

佢係美艷？媽媽？

真 識啲野！

登

我知吖

你藍色定紫色都冇人理你㗎啦

咁你問嚟做乜？

我睇下用乜嘢方式forward去facebook或者facebook page先

要做個有主見的人

你都綠慣咗㗎啦

睇吓自己有幾堅定

支持

肺炎病毒

我都想整淺色啲

我橙色

你肯去剪頭髮再算

我連綠嘅機會都冇

邊隻藍

我綠你

放心唔會！

才明白不可心死 沿路再走幾千公里

藍黑

年輕的我們，心臟都是比較小的。
有天我們的心臟會長得比悲傷大。

我意思係你綠色頭髮好靚好貼近大自然風格

自己上黎搵我

桃子，如果有北角 觀塘 馬鞍山 你揀邊間？

不會
我之前都想染但驚頭髮會再傷

M

標準身形 大隻 靚仔 點解冇女

上黎得閒會即覆

我都睇到

Ok not bad

Go

做乜啫見人好平常

I’m your dog?

唔誇喎 幾靚

我都有同樣問題

I’m your dog

星期一整

睇黎我要捉你去運動

仆街

如果有肌肉,呢個體重冇問題既

身高呢

上水

而家都唔知幾時先考到DSE

笑到我

有fd叫我去飲嘢果斷say no

陪我飲果汁

不過冇摸人

冇仔識了

留係屋企做廢青

係咪準備瞓覺之前上一上水？

姐係主要係你d fd鐘意飲,你先成日飲姐

原來係咁樣永遠支持我

真知我心

我冇咁膚淺

關咩事
我都係摸過你一次

係我同啲fd都鐘意

唔通約異性出去飲杯珍珠奶茶就係有feel咩

你要戒fd先戒到酒

我覺得你都幾適合我又靚仔

跑步

算 潛

所以其實我都知係唔會成功的

你鍾意 不阻止

入黎放下負先

你可以兩個禮拜唔飲已經好好了

群多啲我

你可以喊出嚟就好了

瞓覺先係最好嘅增高方法

頻率低d都好既
唔好以為後生就冇事

哈

點知飲果汁飲太多蛀牙

叫佢減肥呀

唔怪得我咁矮

呢排冇咁密啦
係聖誕癲撚咗

訓教都可以減肥

Ohh我柒咗

笑乜7

真

清玉

冇

又唔使喊嘅 不過困擾左我好耐

你又靚仔

U know the answer

典解我可以咁正面

保持正面

叻叻

你要學下我

半年

我都想染橙色 上面夕陽橙下面粉紅嘅雙色漸層好無？

冇嘢可以打低我

:拗手瓜

曖昧半年應該好攰

巧叻

唔撚想睇篇野

我可以

有冇圖

On9一個月還好 頂龍個半

屌 試過曖昧7日一齊1個月就散左

又好似少得濟

好想生高啲要再瞓多啲了

太快

一個月最好 頂龍兩個月

就係搵黎搵去都搵唔到好驚染完伏

生咁高想打死我？

12點半姐

你估你可以發育到20歲咩

我夠想高

真 同對方都未夠認識同鍾意就一齊 一齊之後先發現唔啱 不過都係一課黎嘅

我番工唔好比我見到你

高多一兩cm就夠
邊捨得打你

咁高嬲起上嚟一定好

或者你搵下佢？可能男仔怕羞？

好！不過其實我中意冷色系多啲

俾啲希望我
我青春期未完嘅

幾高？

隻色 你要白 先好睇

冷色系好似幾顯白 不過我唔係幾中意個頭藍色

收皮！

好咩

2打2

暖色系淨係染過橙色

Now167

但我唔係話好白 化妝就白嗰啲
原本想染倪晨曦呢隻色

我有同學訓好多但好矮

恰我152cm?

綠啡都好靚

bb

你點都咁靚

我份人係點

我染過藍色 覺得唔係好啱我 因為我麻麻紅橙黃係我個頭度

你？

哇

Luv u

著外套嘅男仔最可愛

你咁樣我會囂的

我都係自己染

想追個女大同 有feel左2個月到啦 第一次單獨約佢出去唔知去邊好 有咩提議？

幾好呀幾靚

3排？

事實黎 怕咩

我諗緊要唔要做下物理治療

Tmr day off

但呢排成日行 想搵d新野做下

好撚高咩

去赤柱彩虹邨
Btw小心屎忽凍

點撚樣 有意見？

趁後生就快啲啦

去！

()

願妹

好貴

不

做乜要做

點解個不字要公開？

膝頭係無價的

我梗係知啦 唔通夏天都著咩

想試下捐血

第日要你推住我了

有餅乾食

講事實唔係吹捧

係

我唔捐得

攬返

諗起黃子華楝篤笑

+1

你會唔會唔要我了

呢排搭巴士成日見到捐血廣告

但呢家無得睇了

我同啲同學試過掃左人半枱餅乾

肥呆

好痛的。

我鍾意橋男仔手

Why
Youtube有喎

祖雲達斯

$10000！

唔係咁痴線啊

不如比我好過

唔痛喎

我唔怕痛

依家個fd唔比我橋
以前比的

輕鬆

不嬲都唔講大話

唔好捐

我都唔知得唔得

係咪個fd有女了

我血有問題

痛巧正

早抖啦各位

我怕痛

真後生

係
之前都唔得 嫌gay
明明以前比

肥 矮 柒

求無女原因

你知就好

心碎了

唔誠實

我幫你問緊

誠實係點

識嘢！

係 好唔開心

唔該

唔明男男點解唔可以橋手
點解女女可以

早抖

同我

你打針當打飛機？

唔關事係純粹我覺得著咗外套可愛啲

因為好少男仔會咁

Ok

我係咁吖嘛
佢明知我係咁點解唔比我橋

我都會橋男仔手

俾你地講到好想抽血

cls

我係怕痛嘅人

之後佢點

但你唔係我想橋嘅人

我今早撞鬼啊

有個fd我直情會攬佢

捐完比大陸

抽比大陸人你抽唔抽？

有冇撞親佢 有冇講對唔住

去做下body check

咁你都要理下佢感受

攬我 我鍾意的

明明佢以前橋我的

攬9c

暗暗示好

點解咁講

想訓了

人會變架嘛

晚安

喂關我咩事

弱者

好傷心
點解會比個女人搶走我朋友

777無L用 以暴製亂

妒忌心好強

係 真心唔係好鍾意佢女朋友

有種無形嘅力場令我唔鍾意佢

身邊朋友唔好酒 有人想去清吧飲下嘢玩下酒game都冇人一齊
唔中意自己飲 點先揾到人陪

有時唔鐘意真係冇得解釋,我明

我要搵著外套嘅男仔相喺instagram search #好撚凍 應該會搵到

咁嚴格

我陪你

呢度大把酒鬼

不如你都係叫佢戒酒啦

應該冇 但佢成日要陪女唔陪我

我話我攬你 唔攬佢

呢度大把人陪到你

Why me

嗯

加上佢搶走你朋友
所以都明d女人點解對朋友既男朋友有敵意

Luv die u

搵唔到都冇辦法
同埋我想要朋友多d

浸緊腳 希望會好啲

你有女就唔係咁講㗎啦

我係女人

熱水

上面緊鬼故位c hing
好驚

我知就唔洗咁

可能係啦

原來驚嗰個係你

遺下我

我依家都好驚 廁所都唔敢去 我聽完佢講即刻嚇到喊

去睇醫生啦

搶佢女朋友,咁佢永遠就係你架喇

Go c doctor!!!!!!

No唔係拉傷果啲黎

心臟總像單身漢的冰箱
下著雪的草原
凌晨三點二十七分的街道

唔得
佢女朋友係佢愛嘅人
我又係佢愛嘅人
佢又係我愛嘅人
我唔會要我愛嘅人唔愛佢愛嘅人

=.=

布ching上身

快d好 你仲未同我踢波啊

急口令？

-,-

佢有女潛撚左啦
dklm ah!!

話說好耐冇見布丁

呢個emoji好得意

掛住佢添有啲

你單眼皮=.=

Si

三.三

= =

成日扮毒 原來有女
dklm 259!!

um 你都幾執著

可以照黎

真咩

執著咩

dim g ah

Dllm 9up

做乜成堆人喺度討論佢

fced!!

你老人家

係街見到情侶攬攬就好羨慕

真，隻腳係你自己

單眼皮嘅人靚d的

Thanks

Empty af

i mean me

多謝

佢好多水的

個酒樽？

again
i mean me

豬油黎的

真係好辛苦好攰點解連執行了結自己既能力都無

No
My heart

仆街笑咗

你照咗鏡未

請即停止虛假陳述

我fill返佢

日日照
比自己電親

emptiness is filling me

屌你真係有妄想

做咩讚我

以前都可以攬住佢的

攬到唔捨得放佢走的

你唔覺咩

因咩事辛苦唔介意可以喺度呻吓 呢度好多人肯聽的

True

@屌佢 話說你件事搞掂未

好想有男朋友陪我過生日

表白就有

好想有女朋友陪我過每一日

邊有咁易

幾時生日
我做住PTBF陪你過住先

FTGF不了

why

做咩

自信！

得返好少時間

零

9c手握天下兵馬 膝下何止百萬

我想有朋友陪我過生日

Man wtf??!

點樣先可以令你有自信d呢

24？

不過我應該會搵佢陪我食生日飯的

真 9c好索

佢都唔似鐘意我

生日年年毒過先係真毒撚

比狗

你想沈迷呢種關係？！

浮狗

中

great
諗起都開心

Stop停止虛假陳述

唔記得自己生日先係真毒

呢啲睇身份證都知

停

我stalk你stalk得好開心的

我唔記得自己幾歲

見步行步

你就快22啦老嘢

我陪住你先

成日見到你就鄧你急

咩就快 仲有成年啊

幾時比你ig我

算啦

好慘的 你望住佢有女朋友咁你點算

咪講呢啲

冇得算

邊有得點
我又唔想take risk冇咗個好朋友

你驚咩

驚佢有仔

你地好暖

驚下啦

有冇諗過唔再鍾意佢
當翻佢係朋友

有

如果我有一日跛咗會點呢

睇醫生啦乖

其實有個問題困擾我好耐

要瞓了早抖 仲有多謝你哋

加油啦 可能你地真係有緣無份

個開支會好大的 唉

故事miss咗冇得返轉頭

你係咪想一世冇得踢波啊！

得啦
最多咪喊返兩三日 飲個三日三夜

戒？

做咩半夜整單開心嘢

同埋好煩的 睇手都已經咁煩

你有錢但係跛咗有意思咩

到時就算啦

開住架電動輪椅碌9人地

btw me always be with u

正 唔好碌我就得了

其實我成日諗跛咗揸電單車嘅可能性

I know
所以其實我都唔係好驚
冇嘢係捱唔過嘅

我諗緊我盲咗搵南珠做我隻導盲犬嘅可能性

最緊要人有事

收皮啦

今日唔會再肚餓

導盲犬唔可以咁大脾氣的

幸幸

仆街
我開始嚟料
原本準備訓的

我知自己訓唔到就會夠鐘肚餓
你食晒啲車厘子未啊

食撚肥你

我凌晨唔會肚餓㗎喎唔知點解

雲雲

食曬 唔好食的
我一上床就肚餓

等左你成日了

痴線

樓上已被block

樓下block埋

來了來了

reported

你要買定杯面放屋企

一齊食雞了

早幾日比我連續三晚食曬了

食屎

我除左因為前日7:00都未訓去左食早餐之外
基本上有成半年冇食過早餐

真 日日食雞

sorry春春 冇心的

慢慢變得乾燥

我
要
早
瞓

好食
餵你食

聽日整炸雞翼

整畀邊個食

早抖 我都訓了

自己食

唔好啦

點解我冇份的

陪我啦

陪多一陣啦

咁早瞓

唉我睇篇野睇到想死 都唔知佢Up乜

咩嚟㗎

因為炸雞唔健康所以我幫你食埋了

明明頭先11.已經眼訓 一上床就精神曬係咩事

hiii牙幸

我都唔知 要睇完佢做Essay

加油baby
我有好多堆埋下個月就瀨嘢

哈囉幸子

啱啱去完旅行jet lag訓唔著想傾下計同男朋友去左10幾日歐洲想分手拍左年半，今次第三次一齊去旅行，發生咗好多衝突

Just do it

咁點得的幸幸恰我

我一日飲得一杯水

你一講我諗起今日好似未飲過水

冇恰你唔健康嘅嘢我食!

我做唔到

我都係

會生腎者之石

留名

我都唔健康的

細個飲水好似啪糖咁易
但唔知點解依家飲咁少水

所以依家要幫你食曬啲唔健康嘅嘢

祖輕鬆

我都係唔健康既野 唔好食我

我唔食人的

今日未飲過添

派我

我又大隻左了

琴日囉 認真

飲少水會有咩後果

有腹肌未

六合一

好似話會生腎石

有冇咁誇張

便秘咯咁

腎者之石
d血冇咁稀,新陳代謝慢d
皮膚相對冇咁好

真係會

咁你邊到大隻左

其實有時會覺得男朋友比較自我 自己有啲咩諗法就覺得係岩啱 人地諗既野唔同 佢就會話人地 覺得人地諗既野唔啱

就好似琴晚去咗我家姐男朋友屋企玩貓食野過夜
我家姐都係到 唔會有咩事發生
然後我只係冇同我男朋友講係過夜
佢就話我可以去人地到過夜
但就唔可以去佢到過夜

但個問題係我呀媽唔比 我都無辦法
如果我過到我都好想過架

之後就話要公平
一係就可以去人地到同佢到過夜
一係就通通都冇得去 唔可以去其他地方過夜

點樣可以令男朋友知道 其實我都唔想咁
唔通要我同我呀媽反面咩？

腹肌

今日大風左

個重點係你冇同佢講

我好好

我新陳代謝已經好快
唔飲水嚟講皮膚都算好好
但為咗皮膚好d我應該要飲翻多d水

我都還好 食完就痾

同佢講清楚！

+1 勁快有得屙

你天生麗質

冇辦法

晚安呀夜

飛鵝山

想睇

夜晚冇曬人

係 我冇講過夜係唔啱 但佢要我聽佢話唔去第到過夜
問我yes or no
因為大我6年既家姐可以去男朋而我唔得
佢唔中意咁樣對佢唔公平
如果唔係既話就同我分手

冇啦

你藍色！

我都諗住係咁 唔想因為呢啲野而分開
亦唔想再有呢啲事發生

捉到你啦願願寶

你咪話公平啲 等6年之後你去佢屋企過夜囉

我問題係老母唔比我咁做 咁可以點

6年之後就肯㗎啦

你幾歲先

我家姐係我依家呢個年紀有同我老母講乂話話同朋友出去玩
但其實係靜靜雞去男朋友到過夜
咁係咪代表我又要咁做呢？
我係覺得我家姐還我家姐 我還我
唔代表我家姐咁做 我又要咁做掛

今年26

拗手瓜拗贏我先

咁你咪又靜雞雞去男朋友屋企過夜囉
老實講佢哋理都理唔到你咁多啦 唔通唔比你翻屋企咩
就算佢唔比你翻屋企嘅咪自己搬出去住

浮dog

咁其實究竟你係唔想去男朋友屋企過夜定點。

叫下你隻死浮狗

種樹種成點

why u need love

今晚冇人

驚左你

一定係因為我有毒撚氣場

人生唔需要有愛情

我要架

你係米失戀

點解要

米你老母
唔係

你緊係話唔需要

你好需要咩

人生冇愛情又唔會死

垃圾

幾多棵

你拍過拖再講

所以咪話緊唔係必須。。。

真係唔明點解啲人咁想拍拖的

訓先

拍過